原來咁多人講話D 示威者係收錢做野,明晒吧?

原來咁多人講話D 示威者係收錢做野,明晒吧?